（發生咩事？）BBC：曼聯7500萬鎊羅致盧卡古❕

【體育】BBC剛透露，曼聯與愛華頓就比利時射手盧卡古達成轉會協議，紅魔動用7500萬鎊把小魔獸收歸旗下。
消息指，兩間球會已就轉會費達成協議，現只欠傾妥轉會細節，轉會即成事。據悉摩連奴希望在曼聯周日出發展開季前之旅前，能夠完成交易。現年24歲的盧卡古於2014年摩連奴執教車路士時，以2800萬鎊的轉會費改投愛華頓，近季一直表現出色，入球率高企，因而獲得包括曼聯在內的多間球會招手。這位「小魔獸」早前已透露無意留在愛華頓，希望在一間更大球會盡展所長。他的經理人為拉奧拿，後者是去年一起加盟曼聯的保羅普巴、伊巴謙莫域及米希達利恩的經理人，與曼聯關係要好。據說曼聯這次羅致盧卡古，與朗尼回歸愛華頓沒直接關係，而隨著盧卡古入「魔」，有指曼聯不會再斟介西班牙射手艾華路莫拉達。圖片來源 : ©AFP

吹完基沙文，吹莫拉達 最後買年盧卡古 鍾意黑撚咪出聲

BBC喎。
摸lin佬又將自己賣走既買番😂

莫拉達同LKK都唔值70M+

Daddy係咪有鋪黑撚癮

又咪籃波撚

黑撚好勁

死黑撚去玩玩具喇

阿狗最怕

理得佢乜撚，射得出就係好撚

你係表表姐

死黑鬼 nigger

垃圾都買

幾時去鍠大展拳腳

買左車仔，鍠馬應該係最嬲😂

明明季尾到今日前一直傳車仔要佢。